{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159871?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 스테이광장상회펜션"
    },
    "text": "春川市内の中心街に位置する一軒家ペンションで、住宅を改造して作られました。 このペンションは庭、個別バーベキュー施設、浴槽、そしてダイニングルームを備えています。 田舎の家のようなリラックスして慣れた雰囲気の中でプライベートに休息を楽しむことができます。 入室は15:00から可能で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設は炭とグリルを提供しており、利用時間の制限はありません。 幼児の基準人数は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 客室内での料理は不可能であり、ダイニングルームが提供されます。 ジャグジー施設は無料で利用でき、入浴剤は使用できません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは許可されません。 その他の施設としては、駐車場や消火器、一酸化探知器、煙感知器があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは春川市の中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには庭、個別バーベキュー施設、浴槽、ダイニングルームがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間には制限はありません。炭とグリルも提供しています。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児の基準人数は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での料理は不可能です。ダイニングルームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジャグジー施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "ジャグジー施設は無料で利用できます。入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どんな安全設備がありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化探知器、煙感知器があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 395
    }
}